{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25103",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) me2"
    },
    "text": "ME2HOTELは計45室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。基本規定の客室料金は2名基準であり、ご利用時間の延長時に1時間当たり10,000ウォンが追加されます。未成年者の出入りが摘発された場合は、強制退室と払い戻しはできません。宿泊施設を利用したお客様のレビューによると、宿泊施設は親切で必要な部分を迅速に解決してくれるホストと無難でコスパの良い宿泊施設です。パソコンは使用できませんが、宿は清潔で良い部屋を提供し、ゲストはよく愛用して満足のいく宿泊をしているそうです。ホストはとても親切で猫もかわいいし施設もいい方です。値段の割には満足できるコストパフォーマンスを持っており、オーナーの親切なサービスも良かったですが、駐車スペースが狭く、部屋からはカビ臭い匂いと蚊が多くて少し物足りなさがありました。また写真と実物の乖離感、硬い枕とエアコンの作動も残念だったという意見もありました。再訪を考慮に値する宿だそうです。また、全客室にはWI-FIがあり、ノハードの高仕様PCが設置されており、最新映画、テレビドラマ、バラエティーの再視聴、劇場同時上映作品の視聴が可能です。全客室にはウォッシュレットとケラシス純正ボディシャンプーとコンディショナーが備えられており、ホワイト寝具と最高級備品を使用し、専門の洗濯業者によって洗濯が行われます。また、ヘアアイロン、レンズ洗浄液やケース、アイロン、足板、マニキュアなどをレンタルできるサービスも提供します。宿にはラーメン調理器も備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ME2HOTELは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ME2HOTELは計45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの基本規定の客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "ME2HOTELの基本規定の客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELのご利用時間の延長時に追加される料金はどれくらいですか？",
            "answer": "ME2HOTELのご利用時間の延長時には1時間当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りが摘発された場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者の出入りが摘発された場合、強制退室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "ME2HOTELでは韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、ME2HOTELの宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、ME2HOTELの宿泊施設は親切で必要な部分を迅速に解決してくれるホストと無難でコスパの良い宿泊施設と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設ではパソコンを使用することはできますか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設ではパソコンを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設は清潔です。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設は良い部屋を提供していますか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設は良い部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設はゲストに満足を与えていますか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設はゲストに満足を与えています。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELのホストは親切ですか？",
            "answer": "ME2HOTELのホストはとても親切です。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設はコストパフォーマンスが良いですか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設は値段の割には満足できるコストパフォーマンスを持っています。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設では駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設の駐車スペースは狭いです。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設からはどのような匂いがしますか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設からはカビ臭い匂いがします。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設では蚊が多いですか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設では蚊が多いです。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設は再訪を考慮に値しますか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設は再訪を考慮に値するとされています。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの全客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ME2HOTELの全客室にはWI-FI、ノハードの高仕様PC、ウォッシュレット、ケラシス純正ボディシャンプーとコンディショナー、ホワイト寝具、最高級備品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設ではヘアアイロン、レンズ洗浄液やケース、アイロン、足板、マニキュアのレンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ME2HOTELの宿泊施設には何も備えられていませんか？",
            "answer": "ME2HOTELの宿泊施設にはラーメン調理器も備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 907
    }
}